買股票用開渣打, 多trade 轉富途好d?

我見富途平d, 但佢串流報價
同交易平台好唔好用？渣打用開電話trade

渣打用電話trade?
打得通咩？

渣兜有app

利申：由渣兜轉左去8 仔，富途要黎睇報價

8仔個 app 好似乜都冇咁

我用aastock 睇價咁
富途個alert 唔錯, 得佢係用app 提醒其他都係email 好慢

即係trade 都係渣打好？

15個樓下用富途啦
個app 好用 又唔洗轉黎轉去app買賣
轉得app 都買唔到個價位

佢個app trade 既話好用？
上網睇好似放十個仲有串流

富途 首次開戶90日免傭，放10萬開通 實時報價，近排話放30萬一世免傭，有時送現金種子免傭，唔好就係大陸野

8仔一世免傭，實時報價要月費

因為trading view 要收錢，我有用開佢睇即時
唸緊富途如果免費就有都唔錯

但係都冇得用pps轉錢入去 好煩

致富可以 但係有佢個密密trade先夠平

佢個app係 全香港最好用
所有ta 都有
非打手

富途有code都可以免啦
唔洗放30

咩code 有一世免?

用完富途覺得本地劵商好辣殺

富途係咪一定要擺10個先用到即時報價？

有冇code?
講到咁好下星期去佢office 到開先

富途十皮有無方法免

求CODE X2, 上次MISS左一世免

lm學野

致富 想轉富途/8仔

樓上可唔可以講下8仔優缺

炒某隻股時click入評論果頁睇人叫春好過癮

冇用佢黎買都有睇呢個，幾正

咩code咁把炮

富途報價 八仔買賣

利申 兩邊都有免傭 不過8仔免埋美股

富途報價即係串流？
我覺得佢alert 幾正

8仔同富途都不用緊

Btw富途一世免code please

渣打唔抽新股其實ok

呢個真，佢更新完隻app 仲好用過恆生
不過未用過證券行，想知富途係點

其實證券行係冇咁安全？
有時唸如果俾人hack 咗，佢入面d 錢冇哂/俾人亂買都幾係野

反而驚d細既證券行冧市既時候執笠

最多賠返15萬畀你
你多過呢個數好多嘅話就用返大行/銀行

求富途免佣CODE

未聽過證劵行執笠

8仔要點入錢？
就咁過數就得？

雷曼都可以執啦

唔怕佢執，怕佢唔安全多d
渣打個類始終銀行security 好好多掛

綜合報道)(星島日報報道)港股成交淡靜，加上交易佣金收費低處未算低，致使有超過40年歷史，景福集團（280）名下的老牌證券行─景福證券宣布在本月底結業，成為今年第12家結業的證券行。景福集團表示，結束證券行業務，是因為連續數年虧損，日後會集中發展核心的鐘表珠寶零售業務。業內人士認為，證券業界面對的經營困境，短期內難以扭轉。
景福集團董事洪先澤對傳媒表示，已經與客戶聯絡及安排將客戶存放在該行的股票轉倉。景福證券結業並不是因為資金出現問題，純粹是證券業經營環境困難所致。景福證券將會向港交所（388）退回交易牌照，而不是把業務賣盤。
據港交所網站資料披露，由今年初至今，共有11家證券行結束營業，連同在本月底結業的景福證券，總數增至12家，這已經接近去年全年關門的13家。代表金融服務界的立法會議員張華峰指出，很多中小型證券行都呈虧損狀態，由於佣金割喉減價戰，加上證監會規管過嚴，均令業界看不到前景。
近年證券交易佣金愈劈愈低，例如永豐金融每宗交易只定額收取3.68元佣金。另一方面，大眾證券更推出優惠，新客戶本月進行網上交易，每宗交易只需付1元佣金。網上交易佣金跌至「1蚊雞」水平，對於傳統中小型證券行來說，自然備受壓力。加上近期港股成交稀疏，例如昨天大市成交便不足500億元，而租金、人工等經營成本卻有增無減，均令業界意興闌珊。
在本月底結業的景福證券雖然作風低調，但卻早於1971年已經創立，見證股市42年興衰。景福集團本身主力經營珠寶業務，副業才為證券買賣，這類業務組合在香港很常見，例如周生生（116）亦有經營證券行，六福集團（590）與六福金融則是姊妹公司。業內人士指，很多珠寶及鐘表豪客都有興趣參與股票投資，所以珠寶公司兼營證券業是有協同效應。

《經濟通通訊社８日專訊》介紹客戶買賣證券的屯門佳堅證券本月初突然暫停營業，有政黨
接獲近百名客戶求助，指未能取回現金、股票及定期存款逾３５００萬元。
有客戶說，佳堅開業數十年，但一直不知道佳堅以「艇仔駁腳」方式經營，完全不知道自己
在另一間證券行有戶口，亦不知佳堅只是負責指示其他證券行交易。
散戶說，仍有３０萬股票未取回，曾聯絡佳堅負責人，對方指因與其他客戶有爭拗，需時處
理，希望客戶耐心等候，但其後突然暫停營業，故向政黨求助。（ｅｈ）

富途騰訊開，騰訊都執咁認命啦

九七年金融風暴期間，華資行正達集團旗下的正達財務和正達證券雙雙倒閉，死因是正達證券部分客戶積極投資物業，而且將物業及股票以一籃子形式抵押與正達財務。
挪用抵押資金炒地
事實上，當時財務公司與正達財務一樣，普遍有沾手物業按揭，結果遇上金融風暴，樓價大跌逾五成，不少財仔面臨虧損，甚至倒閉。
據銀行業消息透露，正達財務當時向其股票客戶提供融資，抵押組合有股票及物業單位。翻查資料顯示，正達財務當時僅有1,600萬元資本，卻將旗下客戶價值25億元的抵押品轉按與銀行，當中包括股票及物業單位，從而借入5.48億元作投資，該行更被揭發擅自挪用客戶股票所抵押的資金，用以炒賣地皮，最終炒燶地皮，事件既影響銀行的流動性，亦令正達客戶損失9.83億元。
財務公司「執笠」未必引起社會廣泛討論，正達集團卻是特殊個案，由於同時涉及財務及證券部分，令大批證券客戶投資虧損，事件旋即「曝光」，及後更發展成香港史上證券業索償額最大的單一個案。

富途已經係大行啦

跪求富途免佣code

求富途免佣code

求code

富途唔好用，推介新鴻基

之前用緊耀才 以家轉用8仔 真係好正 老美都免埋真係好正
btw 有冇人知抽新股邊到最正？（有得孖／平手續費／暗盤）唔想再用耀9抽 成日唔中

我放晒落富途
但係應該九成人都擺得多過我掛
驚都未輪到我啦

暗盤得四間有啫 你唔用才仔 咪 一通 輝立 致富

富途係騰訊有份投資，唔係佢開

富途支那公司都敢用，祝你好運

前2日去左富途開ac
填張form 10分鐘都唔洗就搞掂
有d淆淆地 好似好靠唔住咁
我都係等佢冧市先入貨 唔驚執笠

你記得唔好買支那股

咁撚多間外國基金注資都驚 本地果d乜鳩都無又唔驚 你話用銀行咁我無野講啦

今日去開富途試試

依家牛牛有人refer都冇一世免佣
要擺三十個先得

上個月開户問左職員

通知佢夠三十個 成功免佣之後可以轉移

但其實牛牛啲佣都唔係問題
問題係平台使用費$15/次

Tradeflix 個人覺得個app唔錯

一通呢

咁都平既，對比起銀行既話
最重要都係好用

同埋佢有隻plan 係個15$ 次愈黎愈平，我用個隻抵d
一個月trade 多過二百次

富途apply左約見證人係地鐵站信唔信得過？

我都係MTR開戶

Futu 炒期好似唔係好掂

invest tab 同trade view 一樣仲要唔洗錢

我都係咁，無問題

富途報價 8仔買賣

富途而家要收平台使用費 每單食你十幾蚊 擺明假免佣 不了